意大利研究：有錢人成功是因為幸運

成功需苦幹，相信好多人都成日聽呢啲勉勵人嘅說話，覺得只要努力，自己一定可脫穎而出，成為有錢人。可惜事實總係殘酷，成為有錢人嘅原因，大部分都係因為幸運？

根據意大利卡坦妮亞大學一項超過40年嘅追蹤調查，發現最富有嘅人入面，基本上全部都係靠父蔭或家庭而致富，另一少部分就係靠中獎得超級幸運成分；而佢哋嘅智商、技能都無特別比其他人優勝；反觀另一班無父幹嘅朋友，縱使有高學歷而智力高，但40年之後財富仍然不及「幸運」一班嘅一半。所以結論係，就算你幾努力幾醒幾叻都好，一樣係輸在起跑線呢！

一命二運三風水四積陰德五讀書

所以呢？

幸運
父幹就父幹啦

有幸運就出世係有錢人

所以要靠革命，重新分配財富，支共當年就係咁做

人地點解有錢我唔知 我只係知 你永遠淨係識咁諗 你永遠都係窮人

父幹唔係幸運咩?
1命2運3風水
生壞命=食左大半屎

我中六合彩之後夠可以講風涼話
你老母個生得你咁撚on9

呢條友而家點
最上一次睇新聞話佢去左做飲食

啊媽係女人
就算係做生意發左既人都係因為撞啱時辰同識人
中國, 俄羅斯: 識人 所以改革開放時可以用白菜價私有化國企
就算Steve jobs 同zucc 都要運仔，start up 破產率其他好高

所以呢？無父幹係做唔到or好難做到最有錢嗰班超級富豪。

咁唔係話做唔到超級豪富就要自暴自棄，連登就總係有班人覺得努力咗都向唔到上所以就大條道理唔出力，然後屌鳩社會唔照顧班自我放棄嘅人。

香港都算係咁，柒得嚟都叫有機會上流，係連登仔更加柒，柒到連上流機會都畀班印度印尼韓仔攞埋。

講咩呀你，連登仔個個fg 50k